i7plus128定係i8plus64好？

得6千幾budget 想換機
i8性能好啲但係得64驚唔夠用
同埋想問下邊度出機最平

i7plus128
i8plus64

8plus已經用左 80幾gb

i9 7900X

用緊7+ 128 覆你
呢部係好嘢黎

同你一樣
簡左8+64

Ip8+ 256gb 開心使用中

但我驚唔夠用 因為之前用開an機所以唔知會唔會好容易爆

冇咁多錢

點解要將cpu同一架車黎做對比

姐係點 小弟少研究電話

留名 最緊都想買ip 7plus 128gb
Ip8 應該唔會考慮

i7

i8

iphone就iphone, 一係就ip7
i7

sor 囉

i7 屌你新移民支那豬呀?

有新買新 如果64夠用的話就買8

其實你地64gb夠唔夠用

128gb，效能夠用買舊冇問題

8+ 64 GB, 再買每月$8 iCloud

媽啊 好亂啊

i7 128

同我一樣，最後買左iPhone 7 plus 128, 因我唔會用無線叉,成日跌怕玻璃背死，8plus 重d, 同jet black 幾靚

只供參考

我就直接問apple員工
佢地話佢會揀7plus

散貨嘛

緊係有新買新

講多次，iphone8 smartone -300送一年爆mon保，多少少有新機用仲要等於有半個applecare,唔好咁傻西為左少少錢買舊機

感謝各位巴打

hi 兔唇，掛住三色貓嗎？

千期咪買I7 , A10能耗比實際只比A9 好小小

A11 係極大幅度提升, 去SMT 買8 / 8PLUS即減300啦

用緊7+ 128

7p

8仔咁好賣 緊係話7啦🙄

I7+128 thread 同 i8+64 thread 的確好難揀

csl淨機都做緊5588 好似係
本身都想係smartone買 但係冇credit card

你見到邊部機5588，同埋CSL 買淨機有無得分期先

7plus

同8plus 分別不大
個人像打燈我覺得廢

聽講iPhone 8 粒A11 慳電過iPhone 7 粒A10好多

7plus你唔開低電量用唔用得足一日？

6588
打錯

用到呀 駁埋藍芽聽歌同有駁gear s3
都係whatsapp 多 十零個電話

唔覺好大分別 但個人像mode 真心唔值為呢樣而買

但出下個ios a10可能已經頂唔到